［兩條戰線］一係落街監票，屋企既揾哂所有選舉舞弊資料貼上嚟

要聽日選舉舞弊既新聞 同 選舉結果 一齊出

為色重複send 炸爆立場等媒體
建議貼哂上嚟（eg 哩個post)
或有巴絲開gdrive ？？

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

推